大劉個仔有啲似愛回家既terry

富二代，但係諗野又鳩鳩地

有撚咁善良

.

老豆有錢都算係實力嘅一種嚟嘅......

差好撚遠
terry起碼自己知自己事
個二世祖係無料扮四條，掂乜衰乜